屌你老母狗鐵加乜撚嘢班次

塞撚死哂啲車，站站都等前面架車走，搞到等多成十分鐘
車速又慢又龜又chok下chok下
食屎啦狗鐵

垃圾狗鐵識加價仲識瀨屎

狗鐵垃撚圾

你鰂魚涌？

東鐵

其實係發生咩事 聽人講塞左 但係狗鐵app無話服務受阻

係撚服務受阻
根本就係車與車之間太密，成日要等前架車開一段先至開得
仲有就係留意下旺角東入紅磡嗰位係一定要等，唔知咩原因等有研究開嘅巴打解答
等呢個位就搞到成條線都會停一停，再加上班次咁密，一定塞到企哂喺度，最嚴重就係沙田到紅磡呢幾個站。

多又屌少又屌

唔好咁奴性好嗎
多得嚟快又穩定就梗係唔屌啦，但而家多得嚟係塞撚死哂又搞到慢哂咁屌唔屌得？

盲目加班次冇用，要攪得掂先得架

過密運輸低headway屌咩老母

Impossible trinity嚟㗎戇鳩仔, 有冇揸過車?